第一年要交稅，仲未收到報稅表

有冇巴打都係咁
[Member] 如果今年冇報，下年係唔係都要報番今年d稅[/member]

好似過左期，
稅局有信叫你報番先算。

以我印象好似第二年先有信寄黎

我都未收到，做要係公墓員，有d淆

我嗰封係寄咗去公司
我啲底層員工冇自己mailbox，平時唔會有人寄野所以半年後先發現，想罰我錢

罰左幾多?

你要睇返報稅年度，計你幾月至幾月

第一年寄公司係正常呀

唔記得具體數字，係話我遲報稅要罰嘅
我寫咗封信求情，最後waive到

佢有無出張評稅表比你？

我發覺唔少人都收唔到信要税
打去稅局追又冇回音
係咪即係唔洗交

send email問

上年18grad，收入過個人免稅額，但今年都收唔到稅單

我之前打過去IRD問，佢話未得閒出，叫我等多兩個月先

我都係6月頭先收到

乜唔係過左就算無比稅單都要主動報咩？

仲交咩鬼稅啊 交完要養班咁既政府、警察...

打去ird問啦

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！